華為連WiFi 同 藍芽都唔用得了

仲要黎做乜